{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045658",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 피노키오랑코끼리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15:00で、チェックアウトは午前11:00です。 予約のお知らせによると、保護者の同伴なしの未成年者は入室できませんし、ペットの入室は禁止されています。 客室内では禁煙政策が施行され、豚肉、魚、チョングクチャンの調理は客室内では禁止されています。 バーベキュー場は別に指定されていますので、これをご利用ください。 また、バーベキュー場は午後10時以降は利用が制限されており、什器破損の際にはペンションのスタッフにお知らせください。 退室時には飲食物とすべてのゴミは分別していただき、キッチン用品は洗浄してください。 客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けなければなりません。 入室利用案内ではスパ/ジェットプールが利用でき、個別バーベキューが楽しめます。 炭とグリルはご利用いただけますし、グリルの使用料はスパルーム基準で1万ウォンで、家族ルームは基本的に2万ウォン、6人以上は3万ウォンが適用されます。 利用時間は午後6時から9時までです。 ペンションには駐車可能なスペースが設けられており、すぐ近くには東幕海水浴場があります。 この海水浴場は江華最大の砂浜を誇る東幕海岸です。 また、東幕海水浴場は世界5大干潟の一つとして知られており、干潟体験を楽しめる良い場所です。 海辺の裏には長年育ったヒノキが素敵な風景を演出し、引き潮の際には様々な海の生き物を見ることができます。 海水浴場の近くには盆五里墩台があり、夕暮れ時には美しい夕日を鑑賞することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後15:00で、チェックアウトは午前11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者の同伴なしの未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では禁煙政策が施行され、豚肉、魚、チョングクチャンの調理も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場が別に指定されていますので、そちらをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午後6時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の使用料はいくらですか？",
            "answer": "グリルの使用料はスパルーム基準で1万ウォンで、家族ルームは基本的に2万ウォン、6人以上は3万ウォンが適用されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物とすべてのゴミは分別していただき、キッチン用品は洗浄してください。また、ペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションには駐車可能なスペースが設けられており、すぐ近くには東幕海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "東幕海水浴場でできることは何ですか？",
            "answer": "東幕海水浴場は江華最大の砂浜を誇る東幕海岸で、世界5大干潟の一つとして知られています。干潟体験を楽しめる良い場所です。"
        },
        {
            "question": "東幕海水浴場の特徴は何ですか？",
            "answer": "海辺の裏には長年育ったヒノキがあり、引き潮の際には様々な海の生き物を見ることができます。また、盆五里墩台からは夕暮れ時に美しい夕日を鑑賞することもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 509
    }
}